郭榮鏗：美國政界共識 五條件再出現將撤香港政策法、單獨關稅區地位

美國國會諮詢機構美中經濟與安全審查委員會的年度報告，建議美國商務部檢視及評估視香港與中國為分開獨立關稅區的做法，香港民族黨前召集人陳浩天，亦曾多次去信美國，要求取消給予香港特殊優待的《香港政策法》。公民黨議員郭榮鏗目前正在美國，就香港獨立關稅區身分游說美國政界，他表示據他的觀察，美國政界的共識是《香港政策法》和單獨關稅區地位，「不會無限期地和沒有條件地延續」，他認為若香港出現五個情況，《香港政策法》和單獨關稅區地位便會撤銷。

他列出的五個條件包括，再有市民被剝奪參選權及當選者被褫奪議席，再有外國記者被逐，再對民主派提政治檢控，提倡訂立嚴厲的23 條，和繼續拖延真普選。

郭榮鏗在《明報》報撰文，指美國委員會在目前時機發表報告，「目的明顯是為了增加自己在貿易戰中的籌碼」，香港有人認為應趁這機會，呼籲美國和國際社會加強關注一國兩制的情况，亦是他出訪美國的目的。但他認為若進一步呼籲美國，取消《香港政策法》及單獨關稅區地位，對香港弊多於利，會加速香港走向「一國一制」，對香港的經濟和社會亦會帶來前所未有的衝擊。

據郭榮鏗稱，美國民主共和兩黨的成員都很關注香港的情况，美國政界的共識，是《香港政策法》和單獨關稅區地位，不會無限期地無條件延續，相信美國方將會發表正式文件，闡述這個立場。

真普選

差23條咋

都出現左4條啦

話再出現

日日都發生緊美帝係咪睇唔到?

佢講咩都得嫁啦
嚴厲既23條唔得
即係溫和既23條就得？

6. 民主黨選舉失利

他認為若香港出現五個情況，《香港政策法》和單獨關稅區地位便會撤銷。
美國佬心諗: 我咩都冇講過

他認為若香港出現五個情況，《香港政策法》和單獨關稅區地位便會撤銷。

避免車禍，等睇美國佬正式文件點講
話明民主派俾人dq就冇關係法，
哩啲似佢講多過美國佬100倍

指美國委員會在目前時機發表報告

他認為若香港出現五個情況
佢自己FF

其實已經夠晒條件,美國係等時機再運用啫

龍珠

除左第4 其他都有啦

其實美國佬隨時郁得，只不過香港仲有利用價值，當籌碼用，到時多管齊下，至支那於死地

條友自己作㗎下話

五樣都中晒啦，即係冇得傾了取消硬

老是常出現

好心呢條白痴唔好再出黎柒啦
再你老母咩 發生左好撚多次啦
當美國係白痴 聽你條on9亂點咩

係，唔燒到泛民主派就得。

//他表示據他的觀察//
屌你老尾唔識野就收埋啦
你的觀察

港共: 唔難

屌你老尾直接收得啦

fake news

7. 民主黨被離間導致分裂

我睇睇下都有d懷疑究竟係邊個提出呢幾點
屌佢老母原來係公民黨條垃圾自己幻想出黎

100% 泛民狗自己9UP

完全係佢自己FF

呢幾個條件有邊樣未出現過

ff

佢都白痴，個五點都冇影響美國利益，美國理得你；你出幾個何志平，華為子公司，聽日就bam

擺美國佬個朵上枱，講自己想講嘅野

係幾有創意

若小麗老母,陳浩天參加新東補選
一dq即刻取消香港關係法

有消息認為

講到回歸咁多年咩都冇發生過咁

我以為真係有個deal，原來佢自己幻想出黎

快

佢以為去完美帝同完班鬼吹水就知人地諗緊咩

肯撚定假傳聖旨

差唔多做齊哂啦

一 陣美國佬：我無講過喎

屌你老母楊岳橋！早兩日也文也武,
原來係自己FF鳩UP

收皮啦

據他的觀察

啲條件好假
佢當香港市民係建制派嗰班白痴?! 有人信?!

點啊柒頭
洗唔洗你做傳聲筒啊
你邊位啊

溫和23條一直都有
以武力反中共國

完全係假傳聖旨

開心咗一陣

?!
今舖若然屬實
港人便成最大贏家

屌我都係
個下勁開心

一國兩制 殘而不廢

公民袋

等3項佢自己吹出黎

民主派根本係民建聯B隊
幾時有被政治檢控過

你話本土派再被政治檢控都話叫令人信服

咁即係叫人推23條

侵侵快D出嚟澄清啦: 這是假新聞！

等3項明顯係佢自己吹出黎, 係佢自己立場黎
塞死老鼠入美帝把口
佢地泛民一定無運行

屌你老母 一睇就知係佢自己9UP

大律師幾時變咗讀心神探？

佢代表美國

共識

第三次世界大戰

話唔定俾人求撚其hea咗佢走，驚太樣衰，於是就作野

嘩你諗架咋喎

如果有官員或者代表有聲明先信喇

出自泛民把口 信佢難少少啵